覺唔覺Mingjai 捐完錢比星火之後再篤灰

點睇

Mingjai= 警甴臥底

覺 捐完錢就凍結 到時彈票收返錢

條撚樣企圖陷害星火應該死全家

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在想有興趣睇港足港超或者一路有睇開的球迷入嚟一齊討論傾下波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿。

入group嘅可以講低自己中意邊隊，得閒約埋一齊去睇波。仲等咩快d入嚟

光復香港由重建港足文化開始

咁應該要拉埋ming 仔

是

污點證人

肯定係啦
個次捐一蚊尾數帛金 就係暗示要星火壽終正寢

推到條仆街死

仲有270k followers

佢係咪藍絲最疊水果個？

有錢就唔洗租將軍澳啦